警犬圍捕行動逼使香港人以死相搏

要喺沉默中爆發定係喺沉默中死亡？

尋日，已經有戰友為咗唔想被警犬拉而跳橋，寧願死都唔想畀人捉。有人話行得正企得正怕咩畀人捉，sorry你太天真啦，班警犬就算告你唔入都當你係沙包打咗先算，橫掂球證旁證都係佢地嘅人。佢根本唔care你係咪真係有犯法，純粹拉個人入差館發洩下。

到今日，警犬近乎封曬整個沙田，地鐵、巴士全部封曬，如同宵禁，根本唔比機會你走。以為入到商場就唔會比狗咬，話曬都私人地方。點知佢真係發癲，入商場無差別地捉人，係現場求奇屈你啲罪名，甚至唔解釋點解拉人，佢地句潛台詞就係「因為我覺得你似示威者」。

面對圍捕，又話咩比時間你走，又話咩同議員有共識，講「呢一刻警方暫時唔會推防線」，呢啲全部都係廢話，警犬無一句說話係可信。

只有遮同紙皮盾係開唔到路，淨係防守已經行唔通，必須要更加主動。咁點先可以突破重圍呢？點樣先真係開到路呢，令大家都平安番到屋企呢？今日有前線手足同我有相同睇法，但恕我唔能夠將答案直接咁講出嚟，因為有可能會以言入罪。但我希望大家之後發夢個陣，係夢中面對圍捕嘅時候會同我有同一樣嘅諗法。

我唔係叫你dum任何物品去逼使警方退後防線，我熱愛和平，同所有連登仔一樣愛國愛黨，希望傳媒朋友唔好自作聰明